關於美金一問

想問大家如果大家銀行預約1星期拎10萬美金
咁銀行就要預定美金，咁到時大家又話唔拎啦
咁又唔使罰錢，銀行又預左一大堆美金係到
咁好多人預約佢就要用港幣換美金
我咁諗有冇錯？

推